【疫情焦點】首有巴士司機確診！日增7確診3人曾遊外國！

第149號個案：32歲男子，任城巴車長，曾駕駛90、96及98號線。過往健康良好，居於薄扶林華富（二）邨華昌樓。病人3月14日開始發燒，並向私家醫生求診，今日到瑪麗醫院急症室求醫。病人的深喉唾液樣本證實呈陽性反應，現時留院瑪麗醫院接受治療，情況穩定。